有冇人同我一樣 一睇到個烈士嘅相關post就有窒息嘅感覺

自問平時情緒控制唔錯 但我都唔想再繼續睇到啲賤種繼續侮辱個烈士嘅野 一見到就越嚟越窒息

如果同我一樣 即刻搵啲其他野做分散自己 唔好逼自己

唔講咁多 聽日一定要見到大家

個feel係 抖唔到氣 有小小手震 又有啲嬲

因為我地都唔想戰友俾人侮辱
而且屍骨未寒就受咁既對待
有良知既都會嬲

原來真係有人可以咁無良知 可以好開心咁揶揄個烈士 嗰一刻真係有希望嗰條友死全家嘅想法
感覺自己都冇埋理性都人性

呢班人嘅底一定要起到就起 要清算

如果最近經歷左一d令人情緒不安或有負面情緒嘅事情，以下係一個簡單又快速有效嘅方法。

1. 合埋眼，回想返件事嘅其中一個畫面，用第三身角度（即你望入去畫面會見到你自己）去睇個畫面

2. 想像個畫面變成黑白

3. 想像面前有一塊隔聲隔情緒嘅玻璃隔住你同個畫面，然後向後退，將畫面拉得更遠

4.重覆第3步，愈來愈多玻璃，畫面愈來愈遠，直到畫面接近睇唔到

做完之後深呼吸感覺下情緒嘅狀況，如果仍然有唔舒服可以再重覆做以上1至4直到感覺好d。